Logitech G533

見美馬減價 想買個HEADSET打PS$同電腦 買唔買得過?

去2000fun啦

買左Razer DeathAdder Elite 29.99
免運

搭錯單
以為講mouse

2000fun 8舊水

咁咪買G933 好撚抵

唔好買 利伸用緊 咪收聲好細

音質如何？

G933啲人話好重

用緊 非常滿意

933又重又夾耳 不了

唔係掛

我個DISCORD 5條友都用緊533

溝通無問題

不過如果PS用就唔知

唔重
應該係戴得唔好先話重

去試下先

家陣出咗G933S
新一代

astro a50 會唔會有特價

平價無線耳機 g533玩哂

的確533喺ps4用係收音細
要較到大先可以正常收音
電腦用要差不多要開到最大
logitech耳機既通病 我另外一款都係咁
打機聲同同價位既耳機差不多
聽聲辨位冇問題
好處就係性價比好高
我特價買約$700
無線耳機好小做到呢個價

請問呢隻打槍GAME 得唔得??邊度有得試手感?
用緊D 平MOUSE....之前想試下 LOGITECH G402
THANKS

旺電CEC IT Ltd有好多款都有得試

直接endgame買razer viper ultimate

早排買咗

應該正好多
單元都大咗10mm

重唔重同舒唔舒服？
2000fun?

amazon啦